To 黑警

第一次係連登出post, 想係到同黑警講， 係香港做警察其實門檻好低，中學畢業甚至乎弱智既都做到，所以其實好多人可以取代你地。除左100%肯定只要體能ok大學畢業一定做到之外，無論係中環返工既，做零售既，健身教練，各行各業既人都做到，我地只需要既只係一至半年時間練下體能就ok。做吾做紀律部隊其實只係個普通職業選擇，吾好同我講抱負理想，你地成班狗咪又係搵吾到野做又窮又廢先做狗貪果每個月攞2萬幾

所以！你地係隨時可以被取代，終有一日你地會被清算，吾使驚香港吾會冇左你地吾得，因為警隊重整果日我地成班大學生都吾介紹quit左中環份工去做警察幫重光左既香港你地之所以做到狗係因為我地呢班勁人吾撚想做炸on9，如果你地憑咩做警察吖，下？！又唔撚讀書又廢又on9